個個黨都離開民陣，咁點算？

又話齊上齊落！

黃圈無lu....

可以點.....

渣狗又整新圖：

屌又幾好笑
太mean

無大台的最高境界

關呢個po咩事

販民咪準備齊齊落坐監囉，咪分化啦 拉

退民陣
退黃圈

下去會唔會單車post貼呢張

次

唉.... Jimmy 仲坐緊

吓？

其實一向都唔當泛民係自己人, 會唔會只係你一廂情願 ?
所有泛民支持者一律當藍屍

轉會好人經濟圈

三投三不投

鄭松泰分頭行事
去左食美心喎